有無人覺得單戀好辛苦

鍾意一個人 曖昧 浮浮離離 唔知想點 好似一場賭博咁 好辛苦

咁咪唔好戀佢，人地對你無意思，你點投放感情都係曬氣啦

巴定絲?絲就簡單啦

會架，始終同你期望會有唔同。

女人
唔樣衰
已經90% WIN

好怕佢話雖然你好好 但係我唔會鍾意你

絲咁都有難度就要檢討下